絲襪幾薄先扯得爆？

以前買左啲唔透肉既絲襪，性感稱唔上，但又唔保暖，兩頭唔到岸，
最近想扯爛晒啲唔再著既絲襪舒壓，但失敗左

到底係厚度問題定係單純唔夠力
扯絲襪有冇咩技巧

40D以下

睇av d男優要用鉸剪先剪到100D以上

你水樽都扭唔開？

撕我索得唔得

四肢健全好難扭唔開水樽

屋邨商場細舖買，80D廿蚊對

上次去馬交sn加錢玩絲襪勁撚正

射到成對黑絲都係精

垃圾桶等